其實呢場運動大家既最終目的到底係咪一致？

有部分人可能會係想五大訴求
有部分人可能會係想針對黑警
有部分人可能會係想香港獨立
有部分人可能會係想要真普選
到底今日有無需要一定要統一大家既戰線同目標？
抑或繼續各自爬山？ 但有可能最終會有一日出現各自理念唔同而有分歧既情況